今次六月九號，日本係我地最強大既盟友

糾察長唔係度，六月九號成功機會大增
請大日本繼續困監糾察長

多謝日本

屌

終身監禁咁正

糾察長你好好休息啦，龍和道唔洗你守護啦

支持日本判處狗賊長絞刑

立法會出面打邊爐

飲勝

笑撚到仆街

支持終身監禁

日本人一直係香港人最好既朋友

篤灰出賣同路人真係要上軍事法庭

冇著褲?

未出師，先贏一半。唔使驚又俾人篤灰

直接死刑啦

糾察長係日本監獄入面繼續發揚愛與和平

推

抵撚死以為好好玩

做埋啲仆街嘢終有一日畀人清算

樓主高質